求解答,psycho fresh grad 做ta定ra好

Psycho人
諗住做一兩年野報master
唔知做ta定ra好
非三大 first hon

Psychopath